強烈要求大家聽日入元朗前要組定小隊保護大家

唔好落單呀 一落就仆街
一定要搵朋友或在場人 自動組左隊先 齊上齊落咁行動

推 置頂

推

其實有無人關注HOCC? 佢聽日入元朗攪握手會，一定會係被重點招呼既對象，而警察一定唔會幫佢。佢以前係左，但今次真係企好前，瞓身幫手，有無壯士會跟住保護下佢？

到時大把人啦 洗擔心佢

真係唔好落單 跟大隊跟大隊 有咩事都有照應